有得揀入港鐵好定機電處好？

呀sir

機電

唔記得講背景
港鐵有朋友係入邊
機電處就重新由頭做起

狗鐵員工好多都笨柒（me)

有冇機電師兄